Motorola edge s

你喺連登擺支那機搏屌？

機底嗰隻漸變藍真係好支那style

Motorola點會係大陸機
呢家D00後係未讀書洗到個腦壞咗

雖然我係00後 咁但係冇關係㗎

第一 你第二個幅相 嗰個一定gina app

第二

Moto 比中資收購咗你知唔知

第三 佢個設計根本好柒

作為moto fans，我係唔憎lenovo
只會憎google

比聯想買左好耐

想要黎副機 + output做文書野

無90hz以上都係垃圾

買得lenovo 不如買K40啦

最好唔好買支那機啦

有諗過K40
不過勁多廣告同裝唔到Google

等國際版，廣告好似得小米app先有

刷完ROM又一神機

兩千樓下考慮

moto 本身都大把歐版

呢隻色已經係低階機配色